究竟小明勁啲定羅禮士勁啲？

羅禮士個人資料(部份)
·Chuck Norris' Doesn't wear a Watch, he Decides what Time it is.
羅禮士不使用時鐘或手錶，因為現在時間是由他決定的。
·Chuck Norris once urinated in a semi truck's gas tank as a joke... that truck is now known as Optimus Prime.
有一次羅禮士惡作劇尿在一輛貨櫃車的油箱裏... 那輛車後來變成我們知道的「變形金剛」柯博文。

·Chuck Norris met an exclamation point and punched it in the face. We now have questions.
羅禮士遇到驚嘆號並揍了它一拳，所以我們現在有了問號。

·Chuck Norris has lived on the sun, this period of time was known as the Ice Age.
羅禮士曾經住在太陽裏，那段期間我們稱為「冰河期」。

小明個人資料
·跑步速度比火車更快，由20樓跳下來卻絲毫無損，而且相識滿天下。
·小明不會空肚食早餐。
·運氣極好

佢都係比李小龍打柒